一人一個名譴責何妖

有無巴絲發起眾籌登蘋果A1,強烈譴責何妖 妖言惑眾?
一黎又可以幫到蘋果
又可以幫連登仔發聲

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下